四大天王｜劉德華做CEO 郭富城任副總裁？ 出手解決大陸半導體晶片荒

美國政府制裁大陸公司，高科技產品被限制出口，高端半導體晶片成為重災區。有報道預計到明年初，大陸將會缺少晶片可用。大陸政府急切解決晶片荒，以舉國之力提供數以十億計補貼，鼓勵由國企到民企自主研發晶片，解燃眉之急。甘詞厚幣下研發晶片公司如雨後春筍。日前一間自稱是研究院的公司中，在其簡介網頁赫然發現有疑似香港四大天王的名字出現。

會唔會同名

點解唔搵王晶